(多片) 福建村民開始起義 打公安 示威堵路

福建寧德村民不滿意封村安排鬧事，有個病人疑似染疫要隔離，警察要把他拉外面去隔離，村民不同意，要在村里自行隔離，然後打起來了。

福建独立，唯一出路
香港人支持福建独立

然後打起來了

支持城管止暴制亂 開實彈

屌
可唔可以換呢班反抗嘅落嚟做香港人
北角荃灣嗰堆仆街運返上去做抗疫先鋒啦屌
咁撚愛國！

支那人要做自己口中所講的廢青囉？

香港黑警幾時上福建止暴制亂

聽講班福建佬收咗外國勢力嘅錢出嚟搞事

咪一撚樣同一班人

係香港係我地燒到佢,係支那係共匪燒到佢地

同粉嶺一樣情況

各位唔好負皮我 呢個comment我特登比中國手足睇 連登好多品蔥嘅人睇住

岩啦，遇到有不公平就應該要反抗，做返一個正常人

係香港早就打死人了
福建武警好和平
藍絲快點譴責暴力

支共末年群雄割據

福建刀手原來去左呢到

有冇諗過大陸佬起義，中共控制唔住，大陸佬落香港霸地盤，人地做事夠狠人又多我地點算好

有幾狠啊睇過
之前咪係北角被人打到走晒
最尾咪又係講人多

睇情況請美帝爸爸要求香港成為永久中立港

猛虎不及地頭蟲

學驚突𨋢

Push

支持共產黨係大陸立二十三條

瘟疫處理不當 民眾起義
往往係亡國嘅先兆
支爆又近一步

支持開槍鎮壓！用坦克車碌芝麻蓉！

好撚多蒙面暴徒

愛比暴力強

大陸好撚多公安冇槍架...得個槍袋

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

往死裡打

收左美國佬錢

反了反了

首先佢會交唔起租

支持武警嚴正執法

佢咪又係打9你 仲更勁

佢哋唔係反抗不公

反抗唔順佢意嘅安排咋

繼續做文宣令佢哋對政府有要求先會有改變

福建刀手仲唔斬d暴徒？

垃圾爆徒，支持城管用實彈

唔好咁多幻想
佢地同藍屍冇分別
唔燒到埋身唔會出聲

暴力

支持公安嚴正執法，
實彈槍殺大陸暴徒，止暴制亂
福建不容你們說三道四

香港福建幫起義

閩越共和國

但係幅圖話係要用嚟做暉明邨喎

原來堅嘢

360 幾時派人支援 fuking 手足？

福建幫刀手上線啦

福建人出嚟

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

屌, 甘撚多暴徒, 岩曬香港黑警...
送啲黑警上去止暴制亂...

支那狗又造反？

暴力就係唔啱啦

正宗福建幫, 香港個班fucking 幫重唔快的上去幫手,
dklm

一定係收咗美國佬錢出嚟搞事

支爆開始

福建仔養唔熟嫁
福建廢青

塞林木

跟住蘇聯個劇本走就好了

橫又屎掂又屎，點會俾你封呢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

是大激麵

出北角捉番幾件交數先

一見佢哋有口罩就知，好人好姐帶咩口罩

起義

佢哋起義就係為咗保村，點解要落香港霸地盤？

好似話已經打完平息

Human progress.

閩獨

依家群情洶湧,咩都應承你先..
平息左之後就秋後算賬
邊似香港咁ON9

光復福建 時代革命

福建人真係好撚垃圾
世界毒瘤
支那人入面最垃圾一定係福建人

點解村入面既人要求果個人係屋企隔離
唔係隔離左果個人好d 咩

肯定係收咗美國錢

香港多過大陸14億人?

依班fucking 幫去左保家衛鄉未

支持中國公安嚴正執法

仲唔派香港黑警上去協助平亂！

福建炒飯收錢搞事

片入面D公安無武器既??

打殘班狗

開實彈啦 唔係暴徒黎既咩？

光復福建

支那人每次都SKIP左和理非果PART 一黎就打

流浮山200刀手返唔返得切去支援

福建獨立，唯一出路

和理非會冇命

福建佬食回力鏢

大陸佬一癲起上黎唔係人咁品

中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

戇鳩少陣啦小朋友

坦克車

強烈要求派出香港警察到武漢止暴制亂

俾住外國一早開槍殺死你地暴徒
支持政府開實彈射殺福建暴徒

坦克車送大禮

鄧pk又唔執法